男人剃腳毛有咩問題？

今日俾同事見到我對腳冇毛，問我係咪剃左
之後好似當我怪胎咁
剃左不知幾撚爽，仲好白滑
根本除左頭髮，個身就唔應該有毛

乸型

你幾時幫個股市剃腳毛？

眉毛 眼睫毛剃左未

冇毛好核突

無腳毛仲點係男人

屌 sor漏左 咁除左個頭 都唔應該有毛

陰毛呢？

千

萬

C朗都係剃毛

越剃越多又粗又硬

應該做激光脫毛，唔駛剃

冇圖你話全身上下都冇毛

加拿大呢?

剃左

屎眼毛 記得剃 之後每次屙屎你都會感覺到新世界

ching英雄所見樂瞳

一早剃左

呢啲基本啦，唔剃咁核突

你想要咩圖

剃過幾次真係好撚爽 隻腳好涼
不過畀老豆問做乜鳩剃腳毛 話男人一定要有腳毛
不過之後我都無理佢 但自己太懶 無再剃

踩單車嗰啲咪會剃